[人道災難] 有用PhotoBucket的你即刻上電腦backup圖片

我都係岩岩先知, 自己用左 photobucket 好耐, 無啦啦D 相死咗link
因為我有將D 相外連
基本上, 你所有外連嘅相都會 lock鬼咗, 要你俾錢升級會員先可以解鎖
外連即係 你有喺第三方網站展示你嘅圖片, 例如 lihkg

有用photobucket 的你, 立即用電腦登入 photobucket , download 番你個 album
岩岩我download完 總算救到大部份嘅相

This week's digital preservation fail

垃圾
等淘汰

依家冇鎖你啲相，不過要俾錢先有得外連

google drive如果鎖FILE勒索會發生咩事

用lihkg up圖啦()